點解香港男仔會比女性飢渴?飢渴到令香港變成男奴社會

點解男仔會咁咸濕
咸濕到 為求達到非叫雞情況下屌到女人西
搞到自己冇撚哂尊嚴

發輝大愛精神討好條女，乜都聽條女話，走去做兵，做事方式對女不對事，開放太多權力比女性

依家仲好似進化到唔洗屌西，女神BB開心已足夠

所以 d女上網賣相都大把弱雞男買，d女做直播都大把弱雞男比錢打賞superchat

溝女方面
好多人連肥婆豬西N手西都照溝

女仔一玩交友apps 即刻變紅人大把狗公圍text

搞到香港女性自信心爆棚，連豬西 或者 40歲女人都可以吊高賣

最簡單
女性係會幫女性
但男性會幫女性攻擊男性
班二五弱雞男手指咬出唔咬入，好似冇女會死咁

其實有時覺得根本唔係香港女仔特別叻
係香港男仔太廢，做事方式對女不對事
搞到由女權社會變男奴社會

依家乜撚都係女人話事
香港職場變女人話事
婚姻家庭係女人話事
而家連職場都係女人話事

男人本來出生體格上點都勁過女人
絕對有能力控制女性
但香港男性地位低下
全撚部都係因為男人咸濕，做事方式對女不對事造成

咸濕真係累撚死香港男性

又係依D男女對比 POST

好撚煩

因為習總收哂支那啲骨場
以前無依個問題

咁可以點，叫雞叫成世？

利申仇女

點解唔正正經經叫翻隻雞?

準備開始互屌

有依啲on9仔開post唔奇
有人覆先好笑成班弱智討論一啲低能話題

就算唔收，依家都去唔到

Quit 連登

個垃圾電視台女權當道
播埋d女權男奴戲唔出奇

冇架啦
只求香港男性爭氣

屌你

但大部份男仔真係比女性咸濕

樓主由男性生理需要分析為何香港男性會係弱勢,並非將責任推晒落父幹/港女到,值得一讚